去葡萄牙定布拉格好？

日子3or4日都得
求意見